[極重要]係取消曬飛機航班後仲叫人留守好大機會係鬼，大家一定要mark低觀察

LIHKG已被入侵得好嚴重，成場運動分分鐘因為咁而散，希望大家睇清D鬼。

原因如下:
第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。

大家要mark低咩人仲叫留守!

無航班無遊客 無遊客無宣傳
叫埋身邊人走 有車就上 走左先講
有朋友係要現場就call爆佢叫佢走

三張免費機鐵飛出青衣，qr code 一嘟出得

走呀
一個都不能少

抵港航班開返曬 好似係

推

鬼嘅特點

會用咩五大訴求嘅字眼引你留

抵港機可以轉其他機場，再得飛香港，唔係清晰指標。

捉佢出嚟先

留比現場捉，依窕要捉lihkg 鬼。

呢一個group嘅admin由朝到晚叫人哋衝禁區，之後仲要叫人哋唔好嘥時間捉鬼。
有人叫佢check清楚帶頭嗰啲人，佢即刻踢咗人哋出group。

@walkin_airport

仲叫留守班人答我問題呀!

大家要合作捉鬼了，唔理咁多推上熱門。

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

push

無用
我查過班鬼大部分接近無發言紀錄

根本大陸可能有幾千假ACC
一個JOB做完成個ACC唔要

已經由四點起，盡力叫人撤退

可以做既都做了

舉旗先走，個時已經係警察包圍網，機場得一條路，唔同市區，一封就冇。
另外，冇gear叫人留做咩?

都要照mark
ban-> restrick new users

[極重要] 點解要走

要cap圖post晒出黎
好多p牌0出post
呢個時候發揮水軍作用

6點15分啦 清左場未呀？ 鬼

睇離港做咩

以眼還眼？

機場已經影到有大把鬼 仲要死守 問題係仲要唔知守乜

的確今次可以睇到啲鬼

負評個D鬼答到我未

責左名先